公元2000年以前的歷史有冇參考價值？

1）當時冇國際電腦網絡/網絡未普及
2）當時冇鎖網/國家防火牆
3）現在人人都依賴網站通訊和溝通
4）勇武又好，文宣又好 ，迫到政府宣布鎖網後，大家可以點做？

好多人都話參考歷史去勇武起義鬥爭
但當時冇網絡，有咩參考價值？

我地唔係要複製人地既成功

而係了解點解失敗 從而去避免

中國人咁耐以來都係利字行先

梗係有價值

網絡? 網絡都係政府控制, 要斷你容乜易

努實講，我覺得有全球衛星5g級高速上網。

而且唔係單一國家營運，有美俄歐日中英印巴都有份搞，政府就冇得鎖網，革命就可以成功

諗下古代通訊網絡冇現代咁發達既
最多用飛鴿傅書或用烽火台 或者快馬人肉信使兵

以前的人冇依賴網絡通訊

問題係，佢可以令普通市民冇網路，但popo和公務員可以上網

所以咪話有價值囉

隨時可以斷你網, 網乜鳩野絡

但現代科技
政府可以令普通市民冇網路通訊，
但popo和公務員仍可以上網

講真, 佢隨時斷哂, 基本上香港人目前用緊既所有通訊方法立即無哂

普通打電話都無, 聯絡唔到任何隊友戰友

對講機都唔係個個有

基本上唔圍政府部門, 乜都唔駛講
4個幾月, 仲係到搞D街
我本人雖然都支持
但係完全諗唔明

或者最簡單的
政府可以宣布
連接中國國家防火牆
與國內接軌
但popo和公務員可直出國際網絡

其實政府也可以宣布
連接中國國家防火牆
與國內接軌
搞實名制

但popo和公務員可直出國際網絡

遊擊戰 民意界線 抗爭手法基本野睇先例一定有用 當然照抄冇可能但係有冇internet都好 做實事咪又係手手腳腳

搞革命
Communication is the key
Internet is the best communication tool ever

你冇internet年代其實參考意義大唔大 ?

係到討論無意思

Communication任何年代都最重要架啦

如果唔係政府點會管哂

無幾百個真正不怕既死既人帶頭(唔好同我講鐵通木棍,哂鳩氣)
唔會成到事

真係要做野既, 老牛周街都買到

仲有講歷史
在2000年後歷史上，
根本上面大把人都想推翻中共，
但被國家防火牆控制了通訊，
核彈控制勇武

香港人咁搞法
似迫港中套入中共套管治理念
其實緊急法同中共法律意義上根本無分別

參考無懼死亡既勇氣，換取我香港國既光輝未來，光復香港，時代革命

有，人心不變

永遠銘記上世紀共產主義嘅殘害

要鎖都只會鎖連登TG
不如快快手整個VPN啦

歷史=作故仔
睇下就好

春秋戰國時九流十家幾多野
都未計孫子，鬼谷子，etc